想攬炒食幾隻蝙蝠就搞掂啦,洗乜咁煩

食咗幾千年，突然話有病毒

咱們中國人把中國武漢病毒發楊光大

要搵埋穿山甲養埋一齊先

食得偏 同 食得蝙 爭好遠囉

西班牙流感果陣肯定食左唔少

以毒攻毒
負負得正

要入p4實驗室食先有效果